【一人一個】見過人係咩公眾地方剪指甲

自修室
溫書時聽到啲剪指甲聲
原來有個大媽係度剪緊

浮台

巴士

餐廳 仲要隔離枱
成日驚會彈落自己碟野到

地鐵

大學上緊lecture個時聽到有人剪
一望仲要係local嚟 做埋啲野成隻蝗咁

利申kongu好多年前grad咗